# ci-sirapat
SI Manajemen Rapat Dengan CI AdminLTE+Gantarela alela
3 Hak akses user:
ADMIN:
# +Mengelola anggota
# +Mengatur menu/crud generator
# +Mengelola jadwal rapat
# +Melihat dan mengunduh data dan file hasil rapat
#
# Sekretaris:
# +Mengelola hasil rapat
# +Mencetak surat
# +Menambah berkas rapat
# +Melihat dan mengunduh data jadwal dan member
#
# User:
# Melihat dan mengunduh data rapat
